[VIU 96台] 空中浩劫10

逢星期六晚8點-9點
歡迎飛機膠討論

正喎 唔知道有上集無睇添

高質節目

個個星期都睇, 好似之前由第6季開始有睇

第10季有集講哈德遜河奇蹟

設計失誤搞到有意外
而機頭佬就要守尾門救機

正呀

其實套野平時可以邊到睇到？
上維基睇原來出到第20季

正

今集好緊張

個機師好慘

推

推
下集做哈德遜河奇蹟

副機師都人工咁低

Bilibili

16k USD 1年 ...一個月先10k HKD

今日做哈德遜河奇蹟

個機師好勁

做過美國空軍

大家可以睇電影版本
拍得仲真實

唔記得2000開始
開電話就已經差唔多完

聽朝11點仲有重播

又推下

好恐怖
機長要去酒吧做兼職

仲有無人有睇